大陸唔喜歡武漢肺炎幫手改名

中國武漢肺炎

病夫肺炎

近平肺炎

冇汗肺炎
武漢廢言

天朝肺炎
痴漢肺炎

湖北肺炎

共享肺炎

中國肺炎